突發 黑警地鐵又拉人

點解?

樂富站

咩站

樂富月台放狗

樂富手足被捉

19134 記撚住隻狗

拉人無原因

而家唔需要理由

咩事

未知，岩岩立場彈noti

有無手足可kick低 跑狗

隻popo仲問記者邊度見到過份武力？

19134

拉人佢可以話禁制令

推

九龍塘站有幾個便衣入控制室

不合作運動 用肉體頂車門玩左陣 黑警極速到場

咩罪名拘捕

又想屈人入去受

屌 拉左入去48個鐘私刑慢慢玩
真係完全無佢呼

就好似三反五反文革咁
罪名：地主

好多條都得只係之前唔拉

禁制令

收撚皮block

黑警想拉就拉

點解成箱車冇人救佢
定係已經盡咗力但唔成功?

咩罪拉人? dllmpopo

不浪漫罪名都得啦 依家啲狗

罪名：非藍

大家要記住佢係冇受傷㗎

小心

魔警 見到地好似撞鬼咁

痴線

魔警屌你老母

831傷者至今行蹤未明
琴晚太子單野 快啲同我入嚟煲大佢！

鳩拉都冇所謂
佢地都無成本。。告唔入都玩足你48小時

大陸同步 莫須有 屈9你

警狗拉人已經唔洗理由

笑撚死 咁撚樣BLOCK

黑警介入埋黨鐵附例

克警宜家有晒準備

有禁制令，冇得走

禁制令係執達主任拉

所以叫人塞鐵嗰啲一定係冇腦

擾亂公眾秩序？

真
睇你唔順眼就拉咗先

佢哋會同你講呢啲？

玩得多克警一早睇穿晒亦都有步署

可以揾黑狗執法

擾亂公眾秩序
任拉

有無人答，我都想知

仲想玩地鐵站嘅，記得違反法庭命令同港鐵附例完全係兩回事

有禁制令咪玩少2日鐵先啦。。。唔好博拉

軍政府

頭先立場影個陣係聽到有差佬話咩打差佬咁
我心諗佢走緊佬都打到你?

佢有臨時禁制令又咁多popo

612 721 811 831

唔好再頂車啦
塞住永遠唔落車啦

仲有罪名叫: 其他

(2)任何人在公眾地方作出喧嘩或擾亂秩序的行為，或使用恐嚇性、辱罵性或侮辱性的言詞，或派發或展示任何載有此等言詞的文稿，意圖激使他人破壞社會安寧，或其上述行為相當可能會導致社會安寧破壞，即屬犯罪，一經定罪，可處第2級罰款及監禁12個月。

人多趕時間上車山路到門都唔得?

推
(突發) 9月3日11點半 大三罷前一齊入大埔同民賤聯黃碧嬌同警民關係主任黃宇濤食Lunch

之前討論都話今次不合作好有機會拉人。用黨鐵副例都大把可以玩。只有快閃先搞得掂

學做臥底

0920 荔景站月台有防暴搜黑衣人身，其中一人被懷疑刑事毀壞

又有？

係車到搞先難睇到

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

利申: 唔知係咩？有冇人可以解答下

亂拉人

【08:40】樂富站月台有一名身穿黑衫市民，被多名軍裝警員，以涉嫌襲警被捕

樂富手足拉襲警

九龍觀都有

晨早流流見到呢幾隻野真係唔開胃
92罷課

問左真係港鐵做既朋友 佢都係做呢個位
佢話升上去就有柴

屌佢老母

借個位屌醒垃圾 謝謝

無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

岩岩喺車箱入面望住popo追佢地想救人但車門已經關左對面又未有車到

Why touching hot pot while it is hot??

MTR are guarded after 831 at least for some time...

Risky!!!

乜唔係要執達吏咩
Popo冇權執行禁制令喎

死黑警

好恐怖，唔係人先講得出